2018年度勁歌金曲頒獎典禮5

開定先

仲有無得唱

屈到

爆seed

已開～～～～～

高音

屌打

柏豪台下心諗: 唉！

唱多首啦

軒你最後 已開就有番狀態

唱得兩首?

最後真係屌打柏豪

張敬軒公然羞辱全場嘍囉

真心佩服佢

一半功力都唔知有冇

開～～～～～～～～～～～～～～～～

想聽柏豪唱多D

得兩首
btw 最尾果句

可唔可以繼續唱 淨係想聽軒仔

好正bb

Hins已經係準天王級 屌打囇台下

軒仔做乜solo唱櫻花樹下？

屈機

勁到

點解勁歌金曲咁垃圾嘅頒獎禮都可以有咁多人睇 大家係咪食屎大

3個鐘淨係聽依3分鐘就夠

百年

缺呢

金曲金

成碟青瓜過大海

joey呢

下完喇？ 未聽夠呀

百年樹木啦

我屌

戴帽個肥佬做乜

金曲係百年樹木？？

痴撚線 屌打全場歌手

百年樹木

百年樹人

我屋企人都話佢好勁

明日話 已開

已開

軒仔！

聽到想喊

來了！！

軒

wow終於有得聽百年

佢拎獎個樣好撚尷尬

未聽過

好野！！！最後壓軸有得聽

實至名歸

完全唔想拎

唔怪得啱啱唔唱啦

終於有百年樹木

張敬軒心諗
屌你想抖下氣

仲以為無得聽

唔怪得知 而家先唱

叫埋柏豪一齊唱啦

佢完全係無奈嘅笑

軒軒2018真係辛苦哂 佢好qq

我都係睇最尾呢PART ONLY

大陸仔

唔使

「好耶呀」

好可愛

實係幾驚會聽到hana個名呀

唔洗！ 好可愛

個主持都on99

不過始終想缺嚟

成晚唯一正常的歌手

屌等左成晚舊歌都唱埋都無缺

唔係百年樹木可以係邊首

心諗 你條2打6咪撚搞尻我d獎

song of the year 生滋科學呢

好開心 百年樹木

「唉 都估到啦」

軒軒

軒仔好比貨交啲驚喜反應出嚟

幫人拎獎

佢好似好唔想拎咁 lol

軒仔真係好得意呀！！！！！！！

珅哥有無獎

有

佢個款咁攰
想唱都難

軒仔好搞笑
唔洗 lap哂啲獎

張敬軒今日狀態咁好係因為有瞓覺，平時係因為頒獎典禮緊張而瞓唔著，但係今次係流行經典五十年，所以有正常作息

軒軒其實都幾無奈咁

缺

胡鴻鈞個首live都勁

祖兒甩底冇黎，其實最女一早預左比佢

唯二

死返大陸啦

2018張敬軒歌曲頒獎典禮

算9數啦

英皇真係幫軒仔洗走左陣味
以前環球果時造型上有陣娘味

主要係之前嗰啲頒獎禮一個接著一個啫

今年真係未必
Hana出撚左7首歌

唔洗！！
邊個比你掂我d獎

後面個金毛大波妹係邊個

年年都要靠攞獎刷存在感

全年既live次數一隻手數得晒

軒仔呢排好chur ?
啲眼紋同眼袋好勁

俾佢唱啦快啲

支持胡鴻鈞離開tvb

仲要成日降KEY

好尷尬

好尷尬 qq

唔知會唔會唱錯歌詞呢

睇佢個樣同反應就知佢心情幾咁輕鬆
睇返903個晚幾咁語重心長 緊張幾多

英皇真係幫軒上神台

我地係一個大家庭

諗起當年係chok

上年都無黎啦

軒仔永遠唔使主持拎住啲獎

無人識唱？ 垃圾

「死啦好尷尬添」好得意

張敬軒真係好高質

點解可以咁好聽

hana隔開左佢兩個

降key就算啦
首哥唔易唱

咩畫面

hins同古天樂兩個講野都好有營養
演藝人協會有佢兩個帶住係幾好

真係好老尷

好想聽班人唱呢首

hana

屌~

屌～～～

細龍生跟住一齊唱 好投入

影唔到吳若希啊

佢左面果條女邊個黎

軒仔幾好人
企埋班暗星度唱

估唔到呢首都幾多人識

走咗音 屌~~~~

邊間教會

我

史上第一個冇overrun嘅頒獎典禮

坤哥唔唱

一個電影
一個音樂

牙fred fing頭好撚柒

個個跟住唱

當你實現的美好將來 能淡化我悲哀

因為冇野好睇

左喎

Hana好正

俾多枝mic周柏豪！

一姐仲唔係你？

D人真係識唱

cherb下話

見到柏豪跟住唱就覺得好搞笑

原來期他歌手都識唱

成班變撚左軒囝海報場景

Super girls
Cherrona

有大大個提詞機家嘛

牙Fred

吳若雞好un下un下好開心咁喎

個個都識唱先叫金曲嘛

前面有歌詞?

十幾線女歌手

呢啲咪演唱會

香港樂壇曾經領導華人社會 中國台灣馬來西亞星加坡 係我哋後面

但係今天 變咗我哋包尾

SUPERGIRL唔知邊個?

有d 似陳山聰

啱聽 香港娛樂圈有救

唉～～～

咁撚hit都唔識就咪撚做歌手啦

大家都精彩

Cheronna心心眼

右邊條女lum到

證明佢啲歌真係有認受性

Super girls cheronna (唔識串

軒仔成日都好謙卑 好正

完！

個個望同一個位 擺明有晒mon睇歌詞啦

屌想聽佢地唱櫻花樹下

步atv後塵

左邊條女出曬水咁

成個節目得最後5分鐘先好睇

應該有字幕機

軒仔隔離個個成個痴女咁

淨係咁啱睇到有軒仔唱 前面完全冇睇

比著我係佢隔離咁近聽佢唱歌都成地水

有字幕機都未必識唱㗎

屌咁都要聽過先識唱㗎嘛戇鳩

軒仔carry曬成個show

老老實實 軒仔係咪因為做左副會長先要黎呢種比面派對 望見佢捧住一堆豬肉仲要扮開心真係好心酸

場面好可笑，但真係好可悲
卡士弱到咁，周柏豪Hana呢d都已經第一排
好心唔好咁核突啦 星夢果班拎咩獎我都唔會信佢有實力

大聲啲 話比吳若希知

邊個係一姐

我都想做隔離嗰個 軒軒每一個毛孔都睇得清清楚楚

係因為英皇

但依然好大方得體好用心咁表演

張敬軒

Cheronna 成個小粉絲咁

英皇依加好左仲有個軒仔，過多幾年可能變左星夢頒獎典禮

吳若希：一姐喎 哇哈哈哈哈

勁歌金曲頒獎

真係執7左佢

下年唔好再舉辦

cheronna好搞笑

張敬軒同古天樂一樣，都係好有心，希望佢地演藝人協會真係搞得返起香港樂壇

好cute

留意到係睇 mon

隔離條女發哂姣 濕哂咁望住張敬軒

可能個心態就好似普通少女企係偶像側邊咁

軒軒 恭喜曬

有冇人CAP左
好搞笑佢個表程

張敬軒我愛你

辛苦晒

有冇人CAP左
好搞笑佢個表情

好可愛呀

周柏豪企第一排有乜出奇 幾年前佢已經拎叱吒男歌手啦喎

張敬軒同自己深情對唱好難唔痴

佢話好呀好呀好開心個個樣真係好可愛

前面 有字幕睇架

HANA 幾靚

但連詩雅唔係過左tvb咩？

成場可以叫一線既應該得櫻花樹下既好柏檔
軒仔加柏豪

Cheronna 眼甘甘望住軒仔仲傻笑
唔知佢諗緊咩

失蹤左

有字幕都要識個melody先可以跟住唱既

刀削同立立能否一戰

周柏豪唔應該去tvb 太頹

下年可能到Shitga拎最女，起碼樣同唱功都好過果兩隻野先

可能下年有新歌掛 照道理應該係連詩雅做一姐？

跟住唱有幾難呀 又唔係叫你唱得準

許廷鏗又唔黎

弱雞del左留言

軒軒我愛你

真係諗起若雞個臭串格都唔開胃

去左華納仲黎乜鬼

肥圖應該blacklist 咗佢

感冒歌手戴祖儀有冇獎

Hins I love you

新人獎

笑撚死

有冇唱歌
感冒派

好期待佢唱劇集歌

容祖兒都可以唔玩啦 英皇而家當軒仔係寶 軒仔唔想黎應該開句聲就得掛

有新人獎

佢仲未到joey係英皇個地位
同埋睇下2018年就知英皇要chur盡佢

成晚都見到
若雞同大文豪兩個
笑得好仆街

點解？

用軒仔嘅歌名做user名嘅巴絲會唔會喺晒呢個post

佢真係痴q 左線

Hana今晚個look真係好靚

若雞果款好似唔想撈咁，簽埋Shiga等收皮